有冇人就算攰都唔會坐關愛座？

樓主我帶頭

歡迎反駁，歡迎留低你既意見